而家就諗定國歌國旗根本就係未富先驕

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真，仲要比位人入

唔好落中共面啦，又比位人入侵

五大訴求都話你港獨

老施認同
大家唔好放鬆，場仗仲未贏，要繼續抗爭！

只係用音樂connect 香港人

所以就直接啲比位人入？

直情叛國

推！
認真

咁咪冇民意囉 中計啦大家

衲d 講得岩， 今年唔煲衲

係...

不了 煲狗肉犯法

老香認同